take唔take 送樓offer好？

一定要搬出去住，淨交水電媒費，層樓可以租走，然後自己再租屋都得，零用錢減半

以下係concerns:
1. 冇左工人間屋會好悶，同時冇人做家務同煮飯
2. 而家返工都算walking distance，搬出去要早D起身搭車，渣車/搭的士會塞
3. 公司同屋企附近 D 租好似幾貴，一係唔好(prefer 有看更同非單棟屋，保養好D同安全D)
4. 零用錢減左，開支高左
5. 而家買二手樓，會唔會好on9?

你講到1999想點?

1999

唔take
其實可以考慮外國樓 都幾高回報

送樓offer

仲以為係炫耀賣身 post 自膠

1999x67=133933

take。今日有能力送你，唔代表聽日都有。

送樓? 洗唔洗供先?
如果唔洗供緊係狗沖

1. 唔係求其送一間都要
2. 要送就送方便你
3. 要送埋工人

語癌到咁都有人請，好野。